# README #

Código base para realizar a consulta na base do Kaltura. Todos os métodos podem ser verificados no diretório ./integracao

O arquivo relatorio.php é um exemplo de como é realizada a consulta User Engagement no base do Kaltura
